安心出行 ios 裝左 , disable 流動數據， 用唔用到？

冇錢買新電話呀

點解要裝

block 唔到 wifi

佢有網絡存取權

咗抵死啦

遲下攞埋你藍牙嚟用

企硬外賣／手寫

寫紙仔算

我答你，用到。佢個 network connection 係拎該處所是否有感染案例。

安心出行iOS強制離線

唔知work唔work